New Zealand WH 2019 Application

有冇人apply左紐西蘭working holiday已經收到approval?

已經收到
4/12照完肺
之後交埋個code俾佢
24/4已經approval 出左visa

我都好快交齊
但仲未收到email

上本身個網check下status
同email問下你個instructor

諗住去到做咩

LM學嘢

申請左都未有消息

等多幾日我打算email問下

未搵
諗住批左先搵

我都交晒野但仲未有回音
想問instructor個email係邊搵？

你payment 完225
佢會sd reminds reminder email俾你
1提你交 1220form
2照肺證明
3Sufficient funds
4同identify (passport個頁）
我交左1，3，4後
個instructor 就主動email我
之後交埋2 就已經收到email approve 左

一次過交曬到依家都仲未有消息

我1-4一次過交曬
但仲未有email

佢好似話95% 都係33 日內有結果

Email佢
寫埋自己 client no同 application no.
睇下佢進度
我見上網d人話15/4 已經收到approval

岩岩email左
希望星期一有回覆
Btw，你打算幾時出發

我10號齊曬所有文件，但都未批
case officer 冇搵過我

Sep/oct 出
佢地office hour 9-5(計返hk時間4am-12)
自己預時間
我會特登早d起身睇email有咩事都盡量即日搞掂佢
正常你send齊remainder 俾你d野
個instructor 會主動搵你

hihi
我過左咁耐，會唔會reject我

我早你少少交，岩岩email左去問

真係有d耐
你咁遲先搵佢既
上網睇過5月中會放返d未approve 既位出來

唔撚係掛

又係等轉季去？
會唔會買車

真係reject都冇辦法
轉去其他地方囉

但好人好姐 又交齊資料應該唔會reject 掛